支那禁廢紙入口，香港禁支那廢人入口

請停止進口支那人

聽講而家港豬先係廢人